<?xml version="1.0" encoding ="utf-8" ?>
<resources>

         <string name = "app_name"> 에어 비앤비 </string>
         <string name = "title_activity_service"> ServiceActivity </string>

         <string name = "navigation_drawer_open"> 탐색 창 열기 </string>
         <string name = "navigation_drawer_close"> 탐색 창 닫기 </string>

         <string name = "action_settings"> 설정 </string>
         <string name = "title_activity_tap"> TapActivity </string>
         <string name = "section_format"> 섹션의 Hello World : % 1 $ d </string>
         <string name = "title_activity_tap2"> Tap2Activity </string>
         <string name = "title_activity_scrolling"> ScrollingActivity </string>
         <string name = "large_text">"물질은 은유입니다. \ n \ n"

        "물질적 인 은유는 합리화 된 공간과 운동 체계에 대한 통합 이론이다."
        "이 소재는 종이와 잉크의 연구에서 영감을 얻은 촉감의 현실에 기반을두고 있지만 아직"
        "기술적으로 진보되고 상상력과 마법에 열리다. \ n"
        "재료의 표면과 모서리는 사실에 기초한 시각적 단서를 제공합니다.
        "친숙한 촉각 속성을 사용하면 사용자가 자산을 빨리 이해하는 데 도움이됩니다.
        "자료의 유연성은 물리적 인 사람들을 대신하는 새로운 자산을 창출합니다.
        "물리학의 규칙을 어기 지 않고 세계". \ n "
        "빛, 표면 및 움직임의 기본은 물체가 움직이는 방법을 전달하는 열쇠입니다."
        "상호 작용하며 공간과 서로 관련되어 존재합니다. 사실적인 조명은"
        "이음새는 공간을 나누고 움직이는 부분을 나타냅니다. \ n \ n"

        "굵게, 그래픽, 의도적으로. \ n \ n"

        "인쇄 기반 디자인 서체, 격자, 공간, 크기, 색상의 기본 요소"
        "이미지 사용은 시각적 인 치료법을 안내합니다. 이러한 요소는"
        "눈, 그들은 계층 구조, 의미 및 초점을 만듭니다. 의도적 인 색상 선택, 가장자리에서 가장자리"
        "이미지, 대규모 타이포그래피 및 의도적 인 공백은 대담하고 그래픽적인"
        "인터페이스에 사용자를 몰입시키는 인터페이스. \ n"
        "사용자 행동에 중점을두면 핵심 기능이 즉시 명백 해지고"
        "사용자를위한 웨이 포인트. \ n \ n"

        "동의는 의미를 제공합니다. \ n \ n"

        "모션은 사용자를 원동력으로 존중하고 강화합니다. 주요 사용자 액션은"
        "움직임을 시작하고 전체 디자인을 변형시키는 변곡점. \ n"
        "모든 작업은 단일 환경에서 이루어지며 객체는"
        "변환 및 재구성 할 때조차도 경험의 연속성을 깨 버립니다. \ n"
        "동의는 의미 있고 적절하며 관심을 집중시키고 지속성을 유지하는 역할을합니다."
        "피드백은 미묘하지만 명확합니다. 전환은 효율적이지만 일관성이 있습니다. \ n \ n"

        "3D 세계. \ n \ n"
"물질적 인 환경은 모든 물체가 x, y 및 z를 갖는 3D 공간입니다."
        z 축은 디스플레이 평면에 수직으로 정렬되고 "
        "z 축은 관찰자쪽으로 확장됩니다. 모든 소재 시트는 단일"
        "z 축을 따라 위치하며 표준 1dp 두께를가집니다. \ n"
        "웹에서 z 축은 원근법이 아닌 겹겹이 쌓기 위해 사용되며 3D 세계는"
        "y 축을 조작하여 에뮬레이트됩니다. \ n \ n"

        "빛과 그림자. \ n \ n"

        "물질적 인 환경 내에서 가상 조명이 장면을 비 춥니 다.
        "방향성 그림자, 앰비언트 라이트는 모든 각도에서 부드러운 그림자를 만듭니다. \ n"
        "물질적 인 환경의 그림자는이 두 광원에 의해 만들어집니다 .Android에서는"
        "개발, 그림자는 광원이 재료 시트에 의해"
        "z 축을 따라 여러 위치에 위치합니다. 웹에서 그림자는"
        "y 축 전용 다음 예제는 높이가 6dp 인 카드를 보여줍니다. \ n \ n"

        "고도 정지 중. \ n \ n"

        "크기에 관계없이 모든 물체가 평평한 고각 또는 기본 고도를가집니다"
        "변경되지 않습니다. 개체가 표고를 변경하면 휴면"
        "가능한 한 빨리 입면. \ n \ n"

        "컴포넌트 높이. \ n \ n"

        "부품 유형에 대한 휴식 고도는 앱 전체에서 일정합니다 (예 : FAB 고도"
        "한 앱에서 6dp에서 다른 앱에서 16dp까지 다양하지는 않습니다.) \ n"
        "깊이에 따라 플랫폼마다 구성 요소의 높이가 다를 수 있습니다."
        (예 : TV가 휴대 전화 또는 데스크톱보다 더 깊이 있습니다.) \ n \ n "

        "응답 성 고도 및 동적 고도 오프셋. \ n \ n"

        "일부 구성 요소 유형은 반응 형 고도를 가지므로 응답시 상승을 변경합니다"
        (예 : 정상, 집중, 누름) 또는 시스템 이벤트에 이르는 고도 "
        "변경 사항은 동적 고도 보정을 사용하여 일관되게 구현됩니다. \ n"
        "동적 상승 옵셋은 구성 요소가 상대적으로 이동하는 목표 높이입니다.
        "를 구성 요소의 휴면 상태로 변경하여 높이 변경 사항이 일관되게 유지되도록합니다."
        예를 들어, 언론에 보도 된 모든 구성 요소에는 "
        "같은 높이가 휴면 높이와 관련하여 바뀝니다. \ n"
        "입력 이벤트가 완료되거나 취소되면 구성 요소는"
        "표고. \ n \ n"

        "고도 간섭 방지. \ n \ n"

        "응답이있는 고도가있는 구성 요소는 다른 구성 요소와 마주 칠 때"
        "쉬는 표고와 동적 ​​인 표고 오프셋. 재료가 통과 할 수 없기 때문에"
        "다른 재료를 통해 구성 요소가 서로 방해하지 않도록합니다."
        "컴포넌트 기반이든 전체 앱 레이아웃을 사용하든 관계없이 \ n"
        "구성 요소 수준에서 구성 요소는 간섭을 일으키기 전에 이동하거나 제거 할 수 있습니다."
        "예를 들어, 플로팅 액션 버튼 (FAB)은 사라지거나 화면에서 벗어날 수 있습니다.
        "사용자가 카드를 집거나 스낵바가 나타나면 이동할 수 있습니다. \ n"
        "레이아웃 수준에서 간섭 기회를 최소화하도록 앱 레이아웃을 디자인하십시오."
        "예를 들어, FAB가 카드 흐름의 한쪽면에 위치하여 FAB가 간섭하지 않도록"
        "사용자가 카드 중 하나를 가져 오려고 할 때. \ n \ n"
    </string>
</resources>